[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (454)

我

支持⋯⋯之後返去

平安渡過 咪撚再gel頭咪和和氣氣囉

必敢得罪連登風紀你

呢到

😂😂

得我屌你gel頭咩？

agger

平安過渡～下一天轉眼就到

李cccccccccccccccc特城

好多po

Gel頭都有人幫 我也是醉了

唔好gel頭啦 bb 我相信將男都唔係針人 佢係針事姐

Lakaku

哈

真特半大未 買多咗個零

只买热门: 温格已经签了 source from 大陸鳩
雲加

Vardy被換出

Btw 愛4:2

6.5B

重插恩高

對決有結果未

兩場輸晒 霉西點算

真特半大區

西西係邊

個北國本身都係gel頭反手撚

李城入啦

屌真特 安德列治 整粒先啦

lm在此po

唔好gel

原來係咁

Hi

有無人買咗真特半大

搵人幫我gel下達斯泰特

薩普斯堡頂實
甘馬雷斯

狐迷子

係呀

比多4角我

入多粒

聖伊天做乜鳩

左膠半細
奧特半細頂埋

快刷角呀 李城

LM

刷角

無左你幫我叫角 無角出現

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天
羅斯托夫
奧特體育會
雷加利斯

李城聖依天快反cup

李城立即同我刷角

好撚多post

This sorry

入多粒 -4角

刷呀

聖e天追和都好啦

比多3C牙

識買了

支持

李城刷角啊

火車頭上呀

李城入多粒 -4角

李城頭場啲霸氣冇撚哂

西甲驚假 主一定搶分，但客沒太旬

愛字頭頂住呀

安德入未

比比角球我

安得列治入波未

20分鐘4c

問得好 屌屌佢先

比角球未呀

聖依天追和啦

又停c

安德快日

屌，愛華停攻

愛記救角有一手

聖依天1:1

5:0 屌你老母 買左4:0

黑單生死角大 李城比多4角

聖1:1

快反cup
我唔要全燈

我聖cup佢老母

荷蘭佬殺走地細

李城追和是夢嗎

Psv5:0

挪假比甲全細cashed

10.5b 出現左2次跳既機會

最後貪心都係無跳..

反雲必輸

豬左200比psv 無入球

唔跳就齊叫

聖衣天GOGOGOGOGO

李城追一粒

買左4:0

快撚D刷角呀
唔刷點入波呀

火車頭
雷加利斯

聖依天 反cup！！！！！！

愛記角細輕鬆gel

恩高斯達特屌你老母反CUP呀

垃圾拖肥攻夠就停

聖伊天入多粒

愛記上盤力頂

期求李城連角

聖cup佢老母

咁都無角

屌你老母拖肥又唔刷又阻住人刷

開十一角派一位[black]膠[/black]

我幫唱出黎

Lm

lm

李城入返粒輸半ok?

玩撚完
唔會再入

李城角啊

膠都搶 無咁多膠派

聖衣PLS CUP
智甲PLS ONE MORE

祈求天父 謝主隆恩 刷刷角

拖肥比多粒

火車頭
雷加利斯
入佢老母

安德係咪無起過腳

買咗半大屌

屌，6.5b又豬

期求刷刷角

角啊李城

聖伊天 幫手cup一cup佢

8c -3c 連c

8c

冰封

連c

8C8C8CC

比多3個

李城入多粒 -3角

-3角

冰封C

安德

奧特頂埋最後9分鐘

不了

李城狂攻

停c呀

連CCCCCCCCCCCCCCCC

俾一球就夠

刷角刷到11角佢

仆街一放工訓到而家 miss咗好多波

5:3 大家點睇

我城 ng

因高斯達特 CUP呀屌你老母
呢場你唔撚嬴你就降撚硬班啦!!!!!!!!!

比多3角我啊

無入球頂住 唔好再入了

俾多3c 黑單要贏

快D連角呀 屌你
李城係到鳩搓做咩呀

安德列

雷加要贏

真特5分鐘半大 我派1個200

比多3角啦

me

垃圾李城攻唔入

ok

恩公落後都沒角

歡迎留名 橫掂一定唔會半大

雖則得番10分鐘 求你比多3角我

李城連c雅

比多3CCCC

聖伊天 幫手cup柒佢

盧卡古救救我

祈求天父做十分鐘好人 俾多3c黑名單

唔跳船就跳樓

好歌

好聽 比多3角我

頂住呀

比多3個我...

聖伊天求你反cup

Ok

愛華?

好

兩場炒曬 係咪唔洗挑戰完就可以完結了🤔🤔

Yes

李會反cup,大家預備好未

反肚就有

我指霉西巴

李城刷刷角啦

奧特X 左膠半小收銀

攻勢都冇cup條毛

聖伊天

李城9C GOALLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

佢頭浸屎坑未

9c

李城反cup未 霉仔點做野咖

送角
9c -2c
奇蹟2c plz

-2角

10c

連c 好唔好

李城10
YES
搞掂thank you sir!

救goal變角

10C !!!!!
-1c

-1角

連角

幫我po c雅出黎 plz

11c

黑單又中

淨係輸左一球第三球NG
贏5注

屌，比多球黎啦

Congratulations

突然間爆角

比D火我

-1c

我要爆了 都好嘅 起碼黑名單可以贏到霉西

Fake

冇11c sor

Good job

點解我見唔到11角..

雷加利斯Goal

完

11c 達陣 有無人派me

-1 比啲火你

俾多1c 快

原來未

比多1角呀

入球呀愛華

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天
羅斯托夫
奧特體育會
雷加利斯

終於唔洗全燈

奇蹟11c plz

集氣

垃圾球證食c

竟然唔係角

我宣佈會11c完 派我起g ok？ 豬死了

自己射出界都有c?

因高斯達特cup plz...走盤就夠..

比多1c

比多一角我

c

屌你老母舞到去底就博角啦

薩普斯堡甘馬雷斯

8.5S爆左

咁幫黑名單叫爆佢
比多C

俾多1c快！！！！！！！！！

入咩，愛根本hea踢了

-1C

快1c

火車頭
雷加利斯
上呀

補3比多一角我

比多C呀

比多c

頂能住個全格牙愛狗

C呀

今日第3場差1c了

支持刷C

比多一c

1c呀我要

cccccplz

下次識買了

cccccccc

ccccccccccccc

奧沙半和

跳啦，無下次

奇蹟一角ok?

CCCCCCCCCCCCCCCCC

又豬撚曬，屌，比多粒唔撚得ge

爆左8.5c
Btw cccccccc

比多角

高登堡1:0 多謝霉西

比埋我啦

角呀屌你

玩撚完

4:2
10C FT
愛華頓正氣

拖肥cashed

無入球頂住

FT 10c 屌

好波

輸曬

10c完 愛華正氣!

愛記全格cashed 正氣

愛 無入球cashed

豬晒

以為有奇蹟

屌，我個6.5b allin左

9.5 3倍入左

唔洗jump

我跟左你搵食

點解10c完就係正氣

仲有機會贏噢

永遠中位數 真係好野

盧狗

追返條馬數，收工

星期日 35
恩高斯達特(主) 對 達斯泰特(客)
角球大細
大[10.5]@2.10

$ 1,000.00

雷加 頂住

華西(300%)
奧斯達辛斯
拖肥

火車頭下半場要入佢呀
雷加利斯頂住 或者繼續入佢

係咪on9 咁撚樣比球證食左1隻角

仲有無 唔想度

我將今日全部既錢推哂落10.5角大到

睇咁多年波發現呢個定律 - 半場多波入，下半場九成少波入！ 贏錢良機

出埋尾關3條水，串埋去算

法蘭重生第一擊
曼聯2.5小
飛燕讓球-1
圖盧[0]
國米-1
國米和/反cup
李城
聖依天
羅斯托夫
奧特體育會
雷加利斯

雷加要爭氣喔

買對家

0434 09-04-2017
12:20 主客和 星期六 122 聖荷西地震 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
主 @ 45.00 $90

$90.00

仲未收到錢既

我推曬係6.5b

黑單

好準

都係訓番落去吧啦

慘

奧沙追和先 下半場先再輸

係咪有個叫霉西既輸哂要收皮

有無人同我一齊叫賤種因高斯達特反CUP.....
3X1差佢....

你今日咁搞法 雷加會唔會俾人cup架

出埋果2場訓 起身希望見到西西入左黎

踏雪sir

真心準

有

唐迪拉[+1/+1.5？

花弄影

恩公Goal 刷多4c

聖伊天係和波

高登堡

欠2球

10.5S居然頂去住 今日D波真係竹得好凶險啊

冇料就唔好自己插旗大大聲串柒柒啦，講得出做得到自己收皮喇

奧沙追和 下半場先輸

買完就停c...Jump

抵你贏 入得太多波了 諗住佢地激戰爆角少入球
點知就入球多到爆唔到角

都係輸

垃圾大戰1.3x都買

same road

我買咩洗唔洗你批准

火車頭下半場要入呀
雷加利斯頂住呀 一係入佢啦

恩公2:2

睇佢打法 愛華一向都唔刷 李城就半場落後唔刷
但居然今場可以去到10C 如果有9.5S 我都會買 仲會爆埋添

霉西手足 希望你摺埋之後 開返個新ACC入黎波po 我地永遠歡迎

恩公cup左 lol

奧沙過半場都有問題 半和又針

我就咁計數
計到8-12就買左大

3-2

比人反CUP

無補飛好驚驚

想問有無大蛇出水比小弟追番條數 鴨巴甸輸到傻左

得番70蚊蚊，求過關飛

又唔係屌鳩你

恩高斯達特好波..頂撚住 走盤都要

西甲半和

最後買左愛記主勝1.2既手足贏錢了

派我未

尻買咗唐迪拉下盤 岩岩睇一睇隊野 原來榜尾黎 希望輸波贏盤

星期日 35
恩高斯達特(主) 對 達斯泰特(客)
角球大細
大[10.5]@2.10

$ 1,000.00

又射左1k落海

心諗咁邊有咁快追和

接納 5433 入球大細 星期日 38
天狼星(主) 對 哥登堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.83

$ 500.00

高登仔入哂3粒OK>?

3-3叫爆區

呢下真係射

恩公杯前杯後都係7c

力頂細c

西甲快開大

唉，買大波已經收左錢

小心心臟呀手足

0 接納 5447 入球大細 星期日 36
赫根(主) 對 佐加頓斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.88

$ 500.00 $ 500.00
11 接納 5450 入球大細 星期日 43
史達比克(主) 對 奧特足球會(客)
入球大細
大[2.5]@1.78

$ 500.00 $ 500.00
12 接納 5451 入球大細 星期日 44
特林素(主) 對 桑恩達(客)
入球大細
大[2.5]@1.90

$ 500.00

笑4

改翻名了...戒角

奧沙你爭氣啦

入到派me

有無人諗住留我

大蛇仲有水可以追數嗎

玩留

話哂都暫時正數

愛你

信埋之後幾場

挽留黑單

辣殺

買佐達斯泰特既..
大把時間補飛
無補飛..抵輸啦

光總我我我.....

安德憑咩讓人學半一

屌左拉素半場大

嘩 原來一點

恩高贏盤派一舊

快啲入啦屌佢

屌你老母

度條過關 聽朝起身收錢算

恩公8.5大？

快d出埋，跟到尾

西甲十字碼？

mr

Gun

買左恩高盤 3X1 根本就唔知點補飛
即場又無得買盤 補晒 客和分分鐘倒輸
NG又難估

場垃圾德甲有11c 頭5抽1抽100

火車頭發力生性入佢呀
雷加利斯

咁多半大

雷加請你一定要贏

奧沙終於爭氣 力頂半和

手足住咁近梗係支持

恩公-4c

我想問霉西收左檔未？

火車頭
雷加利斯
要贏呀

安德無起過腳

Ho

安德仲未起過腳

挪超全開大

買左安德 仆街了今次

安德唔起腳 成隊捐撚左對腳佢啦

場德甲又停晒角

和我都心滿意足了

7.5角大好吸引

FNATIC 2-0 H2K

我未訓醒?

冷靜呀

薩普，華拿倫加入多球
史達比克奇蹟開大
利尼入多2粒

買賓菲加-1穩唔穩陣

射左1k落海

好唔冷靜

比甲不是人賭的

紅牌1.5大

安德列治屌你老母求你起腳

高登堡cashed 多謝霉巴

I need this

因高斯達特頂撚住呀 頂撚住呀 得翻幾分鐘

原來已經起過三腳

紅牌nba

薩普，華拿入多球
史達比克入3球啦
利尼入多2球
班納特入多2球

安德入啦求下你

德甲停曬角

咁求佢入番一球

哥登堡求入波

火車頭快手入一兩球先啦
雷加利斯都係

賓菲加2.5大好嗎

Cupppppppp

左膠X奧特全細頂埋

唉

兩場買左大.. 想JUMP

甘馬雷斯

輸左李城角大衝動射左1k落去..

薩普金馬

派我

角球是魔鬼

拉素角大
訓了 贏多啲

派埋我 李城豬了

咩中位數

10.5b

傻仔左

得番30蚊 求教起機

有冇手足派

又唔好咁講

火車頭求下你快d入
雷加利斯下半場入返幾粒

正路我都射咗 cup 太秧

我講緊德甲個場,,

華拿入多球
史達比克入3球啦
利尼入多2球
班納特入多2球

李城個場輸500...射左1k落德甲..

笑死.. 買4,5場大波.. 冇場開到,,, 避開哂開到大波果D黎買

唔好話自己傻仔

又要重新追過

拉斯彭馬斯果場有冇信心？

最有信心係巴黎

拉斯x拿玻x psg

火車頭入波未？

集氣呀
火車頭同雷加利斯贏派十個100

霉西應該收左皮 暫時係咪10輸5定6

連續2場無補飛，輸尻左尾關
之後all in 李城6.5大
黑仔到屎開
真係唔撚賭了

用尾數琴埋佢算

有賭未為輸 不過唔好衝動

ALL IN左霉西[-1] 今次要JUMP了

上呀

留名等派

Me

點解500上1000都已經咁辛苦

抵撚死

火車頭 安治

尾關同你對左 我放心了

我3000輕鬆變300

300>1700>1600>1500.呢兩日老撚咁輸.屌

同左路 最後300都要jump

火車頭快入

六粒飯

安德列治請你入波

史達利尼傷多2粒 奇績開大

7765 09-04-2017
23:30 讓球 星期日 35 恩高斯達特 (主) 對 達斯泰特 (客)
客 [+1] @ 2.09 $4000

$4,000.00 $4,000.00

CASHED

唔洗輸係咪會派

中呀

psg10.5b有無同路？

慳翻啖氣啦

😂

雷加利斯定奧沙辛拿

安德列治

奧沙辛拿cup

屌佢老母咩
霉西真心燈到仆街

條友都唔知係咪馬會打手黎既
我明人有三哀六旺 但條友未旺過

一定中

紫蛇求一場心水重注

雷加利斯

拿坡里

仆街啦即對

同路訓醒收錢

想睇返霉西出既心水做明燈

跟
直屌主勝？

平心而論,話霉西燈到仆街個d,點解大家睇到同路都唔改/補飛...
我skip哂/對家左2場..

一放棄買西甲c就有c

黑到

跟!

呢場買大波都唔買角

算啦 對就對

甘馬全格

博佢反底掛

華西(300%)
奧斯達辛斯
拖肥
雷加利斯第三球

#72228 好熟

曼聯2.5細個場 我唔講啦 當大家唔好彩.
李城波po咁多人講買主.仲走去買客,之後話人燈死左佢場李城係咩道理 鴨仔輸左我都認左命

all in左 3.5b

利尼 史達奇蹟開大

唔好啊... 收手啦

拉斯 對 貝迪斯 大蛇點呀？

跟

西甲快快手入多粒

跟了

安德得啖笑

安德列治我抽插你老母

雷加 有冇下一球

奧沙next goal

假撚到

咁收撚聲啦

多角到

火車頭呀
雷加利斯

8c.....我個心好痛

早D訓拉=.=

雷加

火車頭...

上半場之後無射過門

9c....簡直想死

入波啦刷乜撚角

9.5boom

半場買角大已經CSHED.. 快到

對唔住 我去跳樓先

新手記錄

拉斯彭馬斯(0/-0.5)
拿玻里(0)

要左2.5s
利申：唔係大蛇

安德列治屌你

唉

偏偏去買左場德甲.....

仲要西甲呢場入3.5b

瓏瓏我無$買盤了=.=

假初瓏

對了，要左拉數

快3.5b啦

開唔到3.5大 我贏一千以上派100你...

嗚呀，派我

火車頭絕殺佢啦

尻買左D挪假.. 輸死..
開唔到大波果D買哂大波

派埋得唔得

陣間贏999.99$

雷加入未、

請善用起底功能

腦魔有派過我

?

安治 火車頭兩埸00 痴撚線

求安德絕殺

希望沖完個涼開到3.5b..

今晚逆天以行

甘馬力頂全格

不了 要打歐霸

輸左3K

利尼俾人入多粒

on9又輸曬

西假識入波未

奧沙入未

頂撚住買左細🤘🏻🤘🏻

第三球雷加 再輸就無了

咁另一個初瓏係邊個？

和味濃

我兄弟

我老婆

收聲拉兩個

兩個ac
bam

特林素奇蹟大波.. 輸少D

小注雷假主勝

西假

扑錯窿？

0:0

On9閪波

連囝咁渣 典會bam 我

火車頭食左屎 開界外直接掉出界

似你咁閪

雷加 請你一定要贏

讓球 星期日 50
梅赫倫(主) 對 利亞斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.70

$ 500.00

利尼踢咁耐. 絕殺大波未

西甲入2粒比腦魔啦

利亞斯係咪比乙黎

拿玻里？？ok?

有冇清贏波可以派我

YES 比乙都贏唔到死得啦

2場挪超差一球

係

雷加入未

雷加入粒定定驚先OK？

意假拉索加西甲貝迪高水亞盤有冇同路
貪佢夠假

垃圾火車頭 想派都無得派

未被接納

暫停接受投注 主客和 星期日 46
奧沙辛拿(主) 對 雷加利斯(客)
主客和
客@2.86
好彩?

jump了

奧沙goal 比多粒 腦魔

2:1 入多粒plz

8

多謝單爺

我買主 冇接納

燈足全晚

屌呀

屌

巴黎 10.5b

華西(300%)
奧斯達辛斯
拖肥
雷加第三球
梅赫倫

唔玩走地了

雷加做乜柒

挪超同德甲一樣盤

再黎多場3:2

大注就輸dllm

買左3:1

who are u?

真係估你唔到
先從買完拉斯炒奧沙果場就blacklisted呢隊野

應該可以

無入球@1.72 jump

雷加-3C 上

-2C... 快

最後300 8串28
拉素
紅牛
基斯
艾斯
肯薩斯
小保加
Psg角大
拉斯大波

接納

3932 主客和 星期日 46
奧沙辛拿(主) 對 雷加利斯(客)
主客和
客@19.00

$ 10.00

黑撚到 平注五百都可以五日豬一皮

我也是醉了

廿注

真心on99

西甲真係痴線 都唔撚按常理

無綠字過

有冇黑撚到咁

豉油你係咪on9

西甲除左皇馬 巴塞 馬體會 西維爾主場 其他真係唔好賭了

買你對家上左樓

今日西甲害死人

不賭了

-2C 快啦咪玩

有無拿玻利手足

我發現職乞越黎越黑

半注都走唔到

唔知了

有呀連續三注豬半 點睇

雷加利斯雖然唔係勁 但都算係高一班 點解可以係嬴一球情況之下被反勝..R爆頭都諗唔明

做咩唔出水

11角

唔買就會中 好撚on9

好耐無乞錢了 但都仲係好黑

巴黎讓主

希望有手足羊大錢派me

你買十蚊，我買廿蚊

西甲入未...沖完涼都未入

主禁屌，似樣

訓先 過兒剩低個2場 出埋拉斯 拉素大波

求派

比C呀屌你老母

Rich

一皮

西甲快撚d入啦

豬清光啦 竟然可以黑到咁 我都唔知講乜好

西甲今日睇到燥

ON9冇C... 屌那媽. 呢場衝動了. 戒角

60連敗果陣都係咁諗

無啦 唔賭了

黑起上黎點買都輸 真係好邪的
買正路 開爆冷
買冷 唔中
唔買 正路開晒

燈撚到

法甲 巴黎聖日耳門 呢場 10.5b角大 到派黑單500

我都試過 買班霸隊全部爆冷輸撚晒 唔買果D先開正路
個賽果好似圍撚住你黎開

落得去派

安德0-0笑撚咗 聖e天又係

求你再出水

All in聖馬田

貝迪斯

聖伊天 追平.CUP唔到.無野好講 笑撚左.馬會cashed

奧沙D人係咁訓地. 屌佢老母

如果法甲無角大 咁我就應該唔會再見到大家

入多粒啦

雷加幫幫手入多粒..

拿玻里 平手盤

每個星期日都特別難玩
真心要戒星期日買波算
真心每個星期日做一做記錄
一個月都知咩料
星期日贏到錢既都係神人黎

個人想買拉素 博佢主場

實有角大

今日全中

星期6日 每次都係有一日叫做好過D 有一日輸到崩潰

試俾心水
拿波波
奧蘭
河床
小保加

same...上星期又係星期日輸得多

都有買

不了 mertens

原來係你

絕殺未

今日羊左2k

希望你最後果場中

上個月月頭又係咁 三百平注 又豬六千 on撚鳩

Lm了

貝迪斯 拉素有冇同路

唔hi了 你唔加我入gp

飛呢 咁樣講我都可以話全中啦

職乞好過

Telegram揾我

求你俾多1C OK?

西甲 12c都開埋

唔識賭了

甘馬頂實

清 羊多啲

論實力 拉彭>貝迪斯 但西甲唔買了

派左先賭

今日西甲 不了

遲下先了 戒賭

12c了...派我

仆街 爆淨一注12.5s

成日比人撞密碼應該點算

Telegram大班證人
將男都係度

屌. 開唔到12.5

月頭就開始糧尾生活

FT 2:1 3.5b Jump

就係知西甲閪

盤路似主 但兩邊都西既

8.5S 9.5S 10.5S 11.5B 12.5B JUMPED

系

走甩左個主勝 收返條12.5s 又輸小小

戒賭

甘馬頂實
拉斯

2&b刀系

自己pm我

輸死

Pikachu904

迪加... 讓一球盤又輸波先. 仆街啦你

D乜撚野讓一球果D都係垃圾

又唔好咁講 曼聯 羅馬

成日都有谷

冇買就正氣 飛燕

我又入

垃圾雷加利斯

今晚走左賭角，未賭盤

輸到仆街

唔睇名齋睇圖我以為客隊關鍵識分身

Pmed

開假d唔該

拉素對上一次買佢就主場同卡利亞里打和
今場驚一唔買佢 佢又正氣

做乜撚係出面開POST啊

大哥

Ching乜水

食左注曼聯同羅馬波膽二串一，第三場又開左賽，得返一場先分享比大家。10000幾倍q，希望斷一關

混合過關 3x1
角球大細
讓球
角球大細 足球過關 3x1
星期日 53
拉素(主) 對 拿玻里(客)
角球大細
大[10.5]@1.92
星期日 61
河床(主) 對 基爾梅斯(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.78
星期日 54
巴黎聖日耳門(主) 對 甘岡(客)
角球大細
大[10.5]@1.75

最後一注，點睇？

想蒲下頭姐 對唔住過兒 知錯了

咩apps?

戒角

Forza

thx

唔會派錢 ，但有時都會回下貼分享一兩場心水，派錢都係捐返比馬會

唔係即角點睇

Lm 祝全中

咁請食飯呢？

人地講左唔會派仲lm

我就希望自己斷一關 ，認真的。

有得全中都唔想

拉素有冇同路

咁買黎做咩

加油

講真....派完又係捐返落馬會比我贏 ，得閒分享下一兩場波膽好話派錢啦

3X1
主客和
星期日 53 拉素 (主) 對 拿玻里 (客)
主 @ 2.57
主客和
星期日 52 拉斯彭馬斯 (主) 對 貝迪斯 (客)
和 @ 3.30
角球大細
星期日 54 巴黎聖日耳門 (主) 對 甘岡 (客)
大 [10.5 個] @ 1.75 $10

今日最後一注,大家贏多啲

....住緊公屋，而且中左唔係真係100萬咁少，仲有注5串16波膽差呢兩關全中，中左全收180萬，怕冇屋住

拉素x貝迪斯

咁準

買PSG -2 賓飛加 -1
博正氣波好過

咁你送比我

請食飯ok?

馬會既錢都會查嫁咩

咁過比我咪唔怕無屋住lor

請食飯啦

真心唔知，驚緊

中左先再煩

驚hi咩，d新香港人咪住得好地地

中左比100個我保管

白痴 你拎現金放入屋企夾萬鬼查撚到你
係怕就怕無啦啦天降橫財你會有咩大劫好過啦

請我食飯先講啦

黑單同午夜同場但無嘈交

無心情

混合過關 3x1
角球大細
角球大細
讓球 足球過關 3x1
星期日 54
巴黎聖日耳門(主) 對 甘岡(客)
角球大細
大[10.5]@1.75
星期日 57
摩里倫斯(主) 對 賓菲加(客)
角球大細
大[10.5]@1.73
星期日 61
河床(主) 對 基爾梅斯(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.78

就咁，希望回得翻血

垃圾
又要賭又要驚全中

不過真係幾準咁都比你中

驚乜撚

馬會邊有得check 大把c9當銀行戶口用

我都係 留翻D時間度波好過 雖然都係輸

認真，研究同一比分賽果既全部賽事，研究兩隊數據，歷史對賽、近十主客賽果、近十賽果、大小球盤、亞盤既共通性，如果之後既賽事都覺得符合有出現該賽果既機率就可搏，我自己研究左幾百場

和好了

咁請食飯未

串到寧願斷一關

同大家分享下賭波心得唔係好過請食飯咩

拿玻里賽前狂落 通常咁樣都無好結果

佩服你咁好心機

認真嘅 拿波角大真係不了 你自己睇佢作客啲角數 贏7:1個場0角

賭波心得 我都有好多

岩啦

放係馬會戶口 佢check唔到 每日拎2萬cash 唔好轉入銀行 咁就無嘢

結果？

yes 主要可以係邊搵數據？

不了 拿玻里要贏了

請我食餐飯就得啦

西甲skip
意甲唔識賭 睇即場買fg算
穩陣d買3點單頭哥連泰斯 只讓一球 望落好似讓淺左 希望無鬼 斷估坐走望嬴

廢事對
買角細算

老實講 多勞多得 呢4個字夠你用十年

香港地想賺外快要付出好多 ，自己本身返緊sales 覺得成世人冇機會買樓就研究下賭，之前玩股票豬到傻

比甲已斷
咁都中我真係拜你做神

好彩你無買拿波角大 巴黎角大 河床同路

技術幫到20%，主要都係運氣，所以日日有捐下錢

直接拎現金擺屋企最好
雖然馬會聲稱係獨立機構 但以馬會同政府咁fd
條數擺馬會我懷疑政府有可能會抽查

第三場半場3:0緊 角球

我用球探同足球魔方

我冇你咁好心機 多數睇近積 見佢長開細就追口大 簡波黎賭

要拿波了.... 拉素上次對卡利亞里都贏唔到. .嬲撚到依家

祝齊齊羊

拉斯
拿波

學到野
希望你中

psg角大不了

巴脷聽朝唔驚遲到？

要左拿波+1過關 希望收到息
入一粒定驚先

唔中住先好 尾兩場我都係搏下，頭兩關先最大機率中，所以補左注二串一飛

大家咁話

比咗卡肥仔了

想跟尾關

屈機

中三關諗補飛都有排你諗

尾關3-1其實都唔算機率高 ，而且12倍唔夠小刀鋸大樹

拉斯一角

拉素一角

巴脷係近乎無敵嘅存在

唔太建議跟，12倍，穩少少既我先會補飛，唔過50倍唔會搏

其實我諗無人介意你出水 但介意你哂命

西甲無柒頭 訓
祝大家羊到開巷

拉斯送角不如送埋入球

拿玻呢場咁撚悶既

Sor

好想幫你含

真係幫你含

想知羅馬同曼聯個場..係咪中斷有補飛?

事後但唔派...

講唔通

又事後飛